譚文豪及多位立法會議員正趕赴理大

譚文豪及多位立法會議員正趕赴理大，同時民主派議員正與政府高層溝通，要求警方如11.12中大事件處理方式一樣，暫時全面撤退，避免更進一步警民衝突。

雖然遲，但頂住呀手足

真係好遲好遲…

我求你地....阻止呢件事成為大家既遺憾